元朗真正警黑合作(0230)

成班白衫拎曬鐵通喊打喊殺
好明顯已經非法集結暴動藏有攻擊性武器企圖恐嚇
黑警唔撚做野
搵兩個黑警同佢地傾掂數仲幾撚好傾
痴撚線

示威者就逐個搜， 有辣椒醬都當你攻擊性武器
黑社會就拎住鐵通企係你面前都冇人理

屌

真係好撚on9,成班剩係成打鳩學生

成班有武器既唔查，走去查幾個示威者

*識

中環情況十分嚴峻 幫推呀大家！！！